無啦啦改長左番工時間

高層圍內傾好改左我地番工時間，每日多左半個鐘 (9:00-19:00)

重點係人工無加過，即係變相減人工/一年番多12日左右!
遲D唔知仲會唔會改埋其他福利!

係無同我地討論嘅情況下，公司咁改法，個個又屌哂鬼咁，我地可以點做?

係我改架

大把人爭住做

辭職

唔做

走啦 唔係奴性咁重呀

合約有無寫工時

咁係咪本身放一日變咗放兩日假每個星期？

睇你自己架je
好在意咪走人
唔係可以點

有本員工手冊寫左，但佢改完就咁通知你就算

5天工作無變，淨係知日日要做多半個鐘

做咩要加多半個鐘

辭職囉 唔好做囉

唔可以單方面改 一定要兩面簽新合約

唔好傻啦

現實就係得2條路

委協 / 唔撈

根本迫你就範
呢d時間邊撚到搵到工
過完年先走啦

聽同事講之前都改過，都係無合約簽，但有email講員工手冊update左

呢啲閪公屍唔撚做啦，咁撚仆街遲下限埋你屙屎用幾多格廁紙

嘩,到7點,不如過埋夜啦

合約精神 保障雙方 你諗下員工改短一小時得唔得